有冇人着過twenty eight啲皮鞋

如題